[召文宣] 要令港豬轉軚支持我哋

我哋嘅目標唔單只要本來支持我哋嘅人繼續支持我哋，更加要令本來反對我哋嘅人轉軚支持我哋
好多支持政府嘅港豬都以為逃犯條例唔會影響到佢哋生活
豬只會關心飼料，我哋就同佢討論飼料
HUMAN ARE DRIVEN BY FEAR
集思廣益 : 究竟港豬怕什麼 / 怕失去什麼?
-錢?
-屋企?
-吃喝玩樂???
我哋要針對佢哋關心嘅嘢進行新一輪文宣!!!!!

我先!
港女好似驚冇得返鄉下

好多嘢要親身體驗過先會有感覺
多啲約佢哋去會有警察擾民嘅地方行街食飯就得